買樓加父母個名要唔要印花稅

原本簽臨時買賣合約家姐剩係得自己個名， 依家老豆老母又話想加自己個名上去， 想問手足呢個情況要唔要收稅？

係藍絲 —> 唔撚加

自己名算啦

點解咁on9哂人頭

邊個本身有樓就要比

居然無人講賣方有權唔同意你改

同感

你老爸老母有冇想 有就要交

樓

做咩要浪費人頭？

憑咩呀 佢有份出錢？

父母緊係排公屋啦on99

一個名算啦

冇呀